暴聯 8000萬買隻fifa得82分既大傻仔係咩玩法？

死曼狗同各波台手足 中秋節快樂🌕🌕

有冇曼聯迷去投訴？
fifa公然笑曼聯大水魚 告唔告得非法集結？

收啦港父 成隊車狗除左kante冇人高分 我係你就潛水

有簡迪就夠啦

你慣左亂告人嫁啦

港毒分化香港球迷,

係咪收左中共錢先

咁既時勢仲抽水？

中秋節想大家開開心心
我先出來講下燈謎姐

父蛇中秋都要開工真係辛苦晒

下年92 就屌打番vvd

細梅吊打佢2個

此post已完,兩年後你開再POST啦

岩 曼聯個件一定下年變神級

7500萬 =83
8000萬 =82

此post已完？

留名睇bin c

以馬古尼表現 之後有85都唔意外

不過唔會有90

99啦

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

溢優 舊年唔肯買 依家貴買抵俾人笑

人

你大是大非仲抽水？我屌你

係fifa抽
我只係轉載

兩年前個價點同今時今日比？
兩年前vjk都未拎金球啦

依家vjk 80m一定買唔到

屌你老母咁多嗲
樓豬今晚就揾你開刀

FIFA 一向唔準
當笑話笑下咪筒

不如問下點解連美斯有82先啦

仆街港父想分化曼利

蘇匪死全家未？

收皮啦

屌奶星
原來樓豬喺cc台無人理
所以走番嚟波台靠反獌嚟取暖

通脹呀屌你老母

亂講野？
捉你不誠實使用電腦

死警犬又打人

打死人

Harry Maguire
8000萬/100kg = 80萬/kg

Van dijk
7500萬/92kg = 81.52萬/kg

樓主又柒

一個80萬/kg 肥牛
一個81.52萬kg 和牛

我老西都食和牛啦

買埋頭髮長度丫笨